# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE Taidan'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Taidan package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Taidan 0.1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-30 10:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-31 12:26+0000\n"
"Last-Translator: sadlerm4 <sad_lerm@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://weblate.fyralabs.com/"
"projects/ultramarine-linux/taidan/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9.2\n"

#: src/backend/steps.rs:98
msgid "Creating User…"
msgstr "创建用户中…"

#: src/backend/steps.rs:99
msgid "Setting Timezone…"
msgstr "设定时区中…"

#: src/backend/steps.rs:100
msgid "Configuring Themes…"
msgstr "设定主题中…"

#: src/backend/steps.rs:101
msgid "Downloading System Update…"
msgstr "下载系统更新中…"

#: src/backend/steps.rs:102
msgid "Installing System Update…"
msgstr "安装系统更新中…"

#: src/backend/steps.rs:103
msgid "Downloading User Programs…"
msgstr "下载用户应用中…"

#: src/backend/steps.rs:104
msgid "Installing User Programs…"
msgstr "安装用户应用中…"

#: src/pages/_00_welcome.rs:17 src/main.rs:71
msgid "Welcome to %s"
msgstr "欢迎使用 %s"

#: src/pages/_00_welcome.rs:23
msgid "Let's get your system ready."
msgstr ""

#: src/pages/_00_welcome.rs:37
msgid "Skip Configuration"
msgstr "跳过系统配置"

#: src/pages/_00_welcome.rs:49
msgid "Let's Go"
msgstr "开始"

#: src/pages/_01_whoareyou.rs:83
msgid "Who are You?"
msgstr "创建新用户帐号"

#: src/pages/_01_whoareyou.rs:92
msgid "Full Name"
msgstr "名字"

#: src/pages/_01_whoareyou.rs:100
msgid "Username"
msgstr "用户名称"

#: src/pages/_01_whoareyou.rs:110
msgid "Username\n"
"- must start with lowercase letters\n"
"- must contain only alphanumericals, underscore (<tt>_</tt>) or dash (<tt>-</tt>)\n"
"- may optionally end with a dollar sign (<tt>$</tt>)"
msgstr ""
"用戶名称\n"
"- 首个英文字母须为小楷\n"
"- 必须只包含数字、英文字母、底线(<tt>_</tt>)或连接号(<tt>-</tt>)\n"
"- 最尾可以为<tt>$</tt>"

#: src/pages/_02_password.rs:34
msgid "Create a Password"
msgstr "创建密码"

#: src/pages/_02_password.rs:44
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/pages/_02_password.rs:56
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: src/pages/_03_internet.rs:28
msgid "Let's Get You Online"
msgstr ""

#: src/pages/_03_internet.rs:34
msgid "Connect to the Internet to get the latest and greatest."
msgstr ""

#: src/pages/_03_internet.rs:42
msgid "I don't have Internet"
msgstr ""

#: src/pages/_04_analytics.rs:20
msgid "Analytics and Crash Reporting"
msgstr ""

#: src/pages/_05_crashreport.rs:24
msgid "Crash Reporting"
msgstr ""

#: src/pages/_05_crashreport.rs:30
msgid "Allow Fyra Labs to collect crash data to find bugs and assist you."
msgstr ""

#: src/pages/_05_crashreport.rs:34
msgid "All data collected is anonymous and end-to-end encrypted.\n"
"You will be given a crash ID to help support find what went wrong."
msgstr ""

#: src/pages/_05_crashreport.rs:38
msgid "Send Crash Data"
msgstr ""

#: src/pages/_05_crashreport.rs:39
msgid "Press next to keep off"
msgstr ""

#: src/pages/_06_location.rs:26 src/pages/_06_location.rs:37
msgid "Location Services"
msgstr ""

#: src/pages/_06_location.rs:33
msgid "Allow apps to request your approximate location with [Mozilla Location Services]"
msgstr ""

#: src/pages/_07_nightlight.rs:19 src/pages/_07_nightlight.rs:40
msgid "Night Light"
msgstr "护眼模式"

#: src/pages/_07_nightlight.rs:26
msgid "Tint the display with a warm tone at night to reduce eyestrain."
msgstr ""

#: src/pages/_07_nightlight.rs:31
msgid "Night Light is not proven to help with difficulty falling sleep."
msgstr "护眼模式並未证实能改善睡眠。"

#: src/pages/_08_theme.rs:71
msgid "Choose your theme"
msgstr "选择主题"

#: src/pages/_08_theme.rs:78
msgid "Make this system your own with a splash of colour.\n"
"You can change this option later in settings."
msgstr ""
"选择主题色彩。\n"
"您可以随时在设定更改此选项。"

#: src/pages/_08_theme.rs:84
msgid "Some apps may not respect this preference."
msgstr "部分应用并不会对此设定有所反应。"

#: src/pages/_08_theme.rs:105
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/pages/_08_theme.rs:120
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/pages/_09_browser.rs:64
msgid "Browser Selection"
msgstr "选择浏览器"

#: src/pages/_10_categories.rs:59
msgid "What Do You Use This Device For?"
msgstr "您会如何使用此设备？"

#: src/pages/_10_categories.rs:78
msgid "Confirm and Setup System"
msgstr "确定并装配系统"

#: src/pages/_11_installing.rs:54
msgid "Installing your Apps"
msgstr "正在安装您的应用"

#: src/pages/_11_installing.rs:60
msgid "This won't take long!"
msgstr "请稍等一下"

#: src/pages/_11_installing.rs:68
msgid "Loading…"
msgstr "加载中…"

#: src/pages/_12_finish.rs:17
msgid "Your System is Ready"
msgstr ""

#: src/pages/_12_finish.rs:23
msgid "We hope you enjoy your fresh system!"
msgstr ""

#: src/pages/_12_finish.rs:31 src/pages/_13_error.rs:43
msgid "Done"
msgstr ""

#: src/pages/_13_error.rs:22
msgid "Error"
msgstr ""

#: src/pages/_13_error.rs:28
msgid "We are sorry, but there is an unexpected problem."
msgstr ""

#: src/ui.rs:13
msgid "Previous"
msgstr ""

#: src/ui.rs:23
msgid "Next"
msgstr ""
